有冇 iPhone 影相高手? 關於影 RAW

小弟用 Camera+ 明明 settings 入面揀咗 TIFF + RAW 但入返 camera roll 睇個 format 都仲係 JPG 啲質素仲差過用本身 iPhone 個 camera app 影嘅相

有冇高手知點攪?

算啦，手機影乜raw

用iphone學人影相

用Android影啦

想用iphone影靚相真係發夢

你估10年前咩

Raw 等於質素好？